
                      Una película pésima, mi novia me llevó a verla y la odiamos a morir.

Actuaciones pésimas, un guión lleno de clichés, más aparte una película que no es cómica.

Un verdadero desastre.
        
            